牙朗定鄧龍威慘啲？

一個係菲律賓監獄，一個係泰國監獄，都係又熱又逼。其他唔識評論，究竟有無運過毒，真係上帝先知。

牙朗仲有冇野咬呀？

抵死

牙朗坐返十幾廿年先有得比